大家好，我是屌你老母👩🏻的媽媽

大家好，我是屌你老母👩🏻的媽媽，昨天晚餐時我兒子想跟我討論他的未來人生，我勸他說先停止瀏覽lihk再來說，沒想到他惱羞成怒，大喊了一聲：「屌你老母留名 ！」把我狠狠地從椅子上撞倒在地上，然後搶走我碗裡的雞腿跟等等要餵爸爸的飼料，留下摔斷三根肋骨的我跑回房間上lihk留言，不管我怎麼叫他，他完全不理我這個當母親的，唉！為何我兒子會變成這樣，他以前是那麼的純樸可愛，一定是網絡帶壞他的！可以請lihk的各位網友幫我勸勸我兒子回頭嗎？

橙

條友真係好撚煩

老婆 個仔我教緊
屌緊佢老母架啦
唔好咁啦

Ok

巨巴

你比狗屌？

屌你老母留名